靠d閪粉提高自信既女人 入一入黎

既然大家都係劣質基因 憑咩岐視 拒絕 毒能?

做乜鳩

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

問下都唔得?

幫推

樓主係咪被醜女reject 心生不忿

你講得岩